Stand with Hong Kong

FIGHT FOR FREEDOM

唔止Freedom 仲要Justice 呀！！！

五大訴求，缺一不可

關節關節
［賽後檢討］私了手法不完美可接受 入黎一齊改善

香港人接受自己既destiny啦